---
aid: 9025
zid: 766211
title: "震惊！萧子山居然是契丹人派来的奸细！"
author: 赵学浩
date: 2018-08-08 15:05:44+07:00
lastmod: 2018-08-08 17:09:00+07:00
---

赵学浩 于 2018-8-8 15:05:44 发表了：

震惊！堂堂大宋元老院办公厅厅长，居然是契丹人派来的奸细！

萧子山，原名萧峰，出自回鹘（后入契丹）述律氏。因为是契丹人萧远山的儿子，所以化名“萧子山”，悄悄潜入大宋内部，妄图窃取藏于大宋大图书馆的七十二门髡学心法！

而且萧子山身为澳宋内阁成员，居然还勾结女真人建立的后金，残害汉人百姓，令人发指！此外，萧子山还被推举为丐帮帮主，暗中指挥广州关帝庙人马，阻碍社会进步，制造巫蛊案，妄图断我大宋龙脉！！

不信，各位看官请看：

---

赵学浩 于 2018-8-8 15:06:21 发表了：

“萧子山!你若不是契丹人，胸口怎么会纹有狼头刺青？”

萧子山听罢仰天大笑,拨开衣领露出胸膛,“我这刺青明明是 doge,乃我丐帮关帝庙打狗棒传人之标识!”

---

赵学浩 于 2018-8-8 15:06:52 发表了：

“萧子山!你若不是契丹人，胸口怎么会纹有狼头刺青？”

萧子山听罢仰天大笑,拨开衣领露出胸膛,现出胸口那金灿灿、红嘟嘟的铁拳爆菊大出血的纹身来。

---

没事乱溜达 于 2018-8-8 15:18:33 发表了：

你那坑填完了么？

---

没事乱溜达 于 2018-8-8 15:20:00 发表了：

dog 画面颜色差不多，星拳像盖了一个章

---

笑看风云淡 于 2018-8-8 15:57:25 发表了：

来人，送符有地处劳作至死

---

客观真实种花网 于 2018-8-8 16:18:04 发表了：

> 没事乱溜达 发表于 2018-8-8 15:20
>
> dog 画面颜色差不多，星拳像盖了一个章

猪肉章 很合理啊

---

Kuatdriveyard 于 2018-8-8 16:46:59 发表了：

阁下有所不知，元老院中一直有这么个规矩，先有文总后有院，萧主任他还在文总前……

---

没事乱溜达 于 2018-8-8 17:09:30 发表了：

> 客观真实种花网 发表于 2018-8-8 16:18
>
> 猪肉章 很合理啊

瞎说什么大实话

---
